民陣係守護林鄭嘅最後一道屏障

民陣係守護林鄭嘅最後一道屏障

民陣：200萬＋１人出黎遊行
林鄭：ｓｏｒｒｙ囉
民陣：雖然未徹，但我地已經贏左少少，大家可以先番屋企啦。
？＿？ 說好的不徹不退呢 ？＿？
民陣好嘢